想懲罰政府？好簡單！！Wanna punish the gov? That's ez!

我都明大家幾咁痛恨中共同政府，但礙於大家各自有不同的負擔，所以好多時最多都係精神上同貨金。我完全明白！

所以，我提議，發起不消費運動。

正所謂
多做多錯，小做小錯，唔做唔錯。

小市民一樣可以
多買多錯，小買小錯，唔買唔錯。

多幫襯良心店，小幫襯建制商家，盡量唔買野，積殼防饑。

原因有以下

1. 打破尋租型經濟。

好簡單，唔買野，無租交，最後減租，貨品減價，得益係邊個？

同時間我都明有時好難避免幫襯建制商家，例如想食老麥，買老麥劵，想食好西食日本野，請大家盡情去食。 但記住只要消費金額愈低，佢可以係你身上榨取ga 血汗錢金額細。

可能你會話咁咪姐係變相鼓吹食老麥，焗肥佢生意額。

其實咁樣係一個好好ga 狀態，成個商場得老麥，大家樂e d 地方客似運來，其他高檔餐廳，衫鋪，奢侈品鋪頭拍晒烏蠅，個連鎖效想可想而知。

2. 響應黨號召，阿唔係，係政府號召
政府早輪話香港零售好差嗎（其實咪係自由行零售），大家仲唔幫幫手？

3. 積殼防饑
黎緊9月，美國國會復會，全力開火夾中國同香港可期，多d cash係手，無人會覺得傻掛？ （係美元cash or 擺係離岸戶口唔係港元放銀，換美金如果多可以用interactive broker 去換，滙率必然最好，再轉返落自己海外戶口，或者變cash ）

同埋記住，今時今日已經荒謬盡出，咩都不可能變成可能，下年中國經濟唔好想搶美金，向香港出手，下令金管局同你黎個人仔一換一美金存備，又有咩不可能？

多d真係係錢ga 美元保護自己，無人嫌多掛？

利伸，e 輪成日食便野，個個月轉走晒d 錢
。

支民間經濟改革，但諗下有咩方法容易實行

漏左兩樣野，

第一，經濟係靠消費撐起黎ga，例如鋪租，地價，相關貨品稅收，稅無人消費，最痛個個係政府庫房，既然交完d 稅都係起公屋比大陸人，不了。

第二，唔好睇小自己力量，你地有二百萬人，二百萬人反送中，當中絕大部分人都係飽讀讀書，有咁上下收入，勒緊褲頭，唔消費，個金額幾大，你自己想象下。

請記住，社會上，係愈低收入愈低知識水平ga 人就愈親政府，愈高收入愈高知識ga 人就愈不齒政府所為。

政府既然咁中意，低收入低知識高年紀一群香港人，咪由得佢攬住佢地過世。

只要你唔洗錢，不停資產轉移，水滴石穿，本小利大，何樂不為？

你唔洗錢，政府自然無得咁大聲。

English translation will be provided once ready

推10 下

2222222

33333

44444

555555

66666

777777

88888

本身月月洗幾千係娛樂度，買野都爽手，而家不了

利申：月入4皮

咁點解唔去大快活嗰啲黃嘅舖頭食

只係想打個比喻，好多人都無咩紀律性。

叫一般人洗小d 錢易過佢地揀某d 鋪頭去洗錢。

簡單d 講，

洗錢，不了 。

多洗多錯，小洗小錯，唔洗唔錯

留負評個d 請comment下手，多儲蓄，不消費有咩唔好，唔洗錢去表達自己，我覺得已經係極之和理優

推

除左維持生活，基本上唔消費